有關iphone share WiFi

用緊Csl 4.5g
平時都有開熱點比部pad/ps4
今日想試下比部notebook,搵到我iphone熱點，但連極都連唔到
有冇巴打識搞...急用

比返部電話人啦

買得iphone唔係咁低質share wifi比nb掛，開多張上網咭啦

咁岩屋企個網路有問題先局住姐
點解話低質既

有乜問題

電腦好似要插線

Hp

此po已完

WHY....